今季算唔算證明左D.lillard勁過S.Curry

之前只係因為Lillard 無抱過團一直單打獨鬥
對上一個幫到佢已經係B.Roy

Curry而家有抱團咩 啲數據都係勁過lillard

唔算
利申 lillard 迷

cj 好勁wor.....
你有冇睇過portland???

唔覺

roy？

Lillard 12 rookie
Roy最後一年係2012 打木狼 點幫到手啊

會員越打越平凡喎

唔係la竟然係roy

Are you serious?
CJ? Aldridge? Batum?

Seth Curry

呢個post做乜鳩
CJ傷咗一直無打
今季根本得件老melo幫到Lillard手

勇士d 陣容 靚過拓咁多..
Lillard隊拓

咁又唔係....

今年拓個陣好過勇十萬倍啦
不過多傷

咁傷左出唔出到場呀？

依家斷腳咩
又未近季後賽 大把時間操返啦

我睇 陣容都係覺得勇士 勁好多喎
狀元、新秀C
E.paschall仲要好似單場入過30，定唔知40分
Green防守巨星級

之前太陽果個勁3D 小前鋒去埋勇...

昌JR 幾勁 今年打起

Curry感受下冇巨頭感覺

一直都話籃球圑體運動

係d傻仔吹到以前mj領軍咁

而家curry 77號 勁又點 冇隊友一樣打唔起

係得小牛果年爆大冷打贏3巨頭

我打NBA2K21
用勇士 成隊易過用拓仲唔係勇勁？

盧卡都打到發脾氣一個人勁有咩用

幫手吸走原本係dame既傷

ＭＪ個陣五巨頭，你記得既人多到
天下第二人ＰＩＰＰＥＮ
籃板怪ＲＯＤＭＡＮ
超級第六人ＫＯＫＵＣ
神射手ＫＥＲＲ
朗夏巴同朗尼牛
仲有好多功能球員唔好計